先達潮樂已經執左！

潮州佬已回潮州

呢間仆街野

幾時到日泡同Gay-world?

還我回頭價!

GAY LO?

潮洲佬呀

終於收皮

幾時到日泡隔離嗰間西女人

好出名架?

竟然

想當年6s年代見證住潮洲佬收iphone收左包咖哩返黎

想當初收機收到戴隻幾十萬撈
今日連iphone 11 都未見到就唔玩

先達三禾信唔信得過？

回頭價

返左去共享大灣區榮華

咁多年都賺唔小啦

做唔到
真係做唔到

放機人斷正 ?

有聲

屌

老細等升價

先達裡面嚟講算好好

Thanks 師兄

永遠懷念回頭是岸價

潮洲佬D價ok閪喎，點解咁多人

加多10蚊比你啦

點解唔等多幾日iphone pro，又可以strong hold炒炒炒喇

潮佬贊助小朋友冇錢啦

佢地早年有炒樓 應該都賺唔少

當年iphone4 strong hold真係無死人
試過最低價放哂廿幾部
每部執一百
點知個零禮拜就升番哂

相當年佢個倉俾人爆過

上2年出番黎已經廋哂啦 好似話坐完監?

lo gor呢兩日好似無點收機啦

炒機已變左集體回憶

冇生意
咁做緊咩過日子?

見到日泡仲日日收一大堆機

賣機套

頭也不回

當年同佢買部LG水機，竟然用到而家仲用到

經典

早年同佢買Pantech 韓國機都ok. 手法老實

聽講係金錢問題

想當年一係放俾佢一係放對面手機殻隔離嗰間，jk淨係會去睇價

潮州佬算係甘，之前放機佢地打電話聽到佢同人地講收高D得唔得

入黎為左睇咖喱圖

想當年....平面圖